{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000791",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161494?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 바다빛무지개펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00からチェックイン可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約及びご利用の際の注意事項をご案内いたします。 リアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することがあります。 この場合、全額返金をお手伝いするため、直ちにご連絡いたします。 もしご利用いただけないという案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 ご予約の変更が必要な場合は、カスタマーセンターまでご連絡いただき、変更不可や手数料が発生する可能性があることをご了承ください。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時、キャンセル料が適用されます。 キャンセル料は、割引が適用されていない通常の価格に基づいて策定されます。 追加人数料金はご予約の際に決済されないことがありますので、当日現地での決済をお願いします。 最大人数を超過したため、入室及び払い戻しは不可能です。 レイトチェックインが予想される場合は、事前に業者にご連絡ください。 また、業者の物品破損および紛失時に該当業者の基準に従って弁償しなければなりません。 もしペット専用業者でない場合、ペットとの同伴入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用の場合、ご利用いただけないことがありますので、事前にご確認ください。 保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しができません。 また、事前に予約をキャンセルせずに使用しなかった予約の件については払い戻しができません。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 入室利用案内では予約時の特典としてIPTVとWi-Fiを提供し、ペットと駐車が可能で、渓谷と近くにプールがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合、全額返金を手続きいたします。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルはできますか？",
            "answer": "予約の変更が必要な場合は、カスタマーセンターまでご連絡ください。変更不可や手数料が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はいくらですか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時、キャンセル料が適用されます。キャンセル料は通常の価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金はご予約の際に決済されないことがありますので、当日現地での決済をお願いします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過したため、入室及び払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインが予想される場合は、事前に業者にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "物品破損や紛失時の対応はどうなりますか？",
            "answer": "物品破損および紛失時には、該当業者の基準に従って弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "もしペット専用業者でない場合、ペットとの同伴入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日利用はできますか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用の場合、ご利用いただけないことがありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は泊まることはできますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "未使用の予約について払い戻しはできますか？",
            "answer": "事前に予約をキャンセルせずに使用しなかった予約の件については払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはありますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "何を提供していますか？",
            "answer": "入室利用案内では予約時の特典としてIPTVとWi-Fiを提供し、ペットと駐車が可能で、渓谷と近くにプールがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 553,
        "QA": 625
    }
}